元朗係咪一個記者 一個傳媒做live都無？

唔好返元朗！
唔好返元朗！
唔好返元朗！

唔值得送頭！

記者點去呀 打埋你呀

無記者鏡頭仲危